高官局長子女在內地讀書，只會有利，係唔會有任何嘅弊

如果係外國讀書，其實有很強的倒流效應，
下一屆局長既仔女學生，他們會參考、他們會學習，
外國老師會教導佢地咩係民主自由，投票權利，所以影響不能輕視。
係祖國讀書就唔同，話哂要五千年中華文化，外國教學點比得上
教育局官員係咪應該要以身所則呢？

擁抱中華文化，拋棄外國勢力
我要真批鬥

中國人嘅夢想（aka 中國夢）就係移民，離開中國。亦都即係愛國。

唔入中國，又點離開中國呢
第一步都未做，應該要做左先

點解高官子女要學習西方錯誤教育

知錯能改，為時不晚

提提大家
Task1 Task2 Task3（記得！） Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下